[內附答案] 老靴1q題 不喜請入

究竟將咩食材切成絲 會好得人驚？

係薑 因為薑絲（僵屍）

樓主on撚鳩

同意

笑到我

唔掂？

唔掂
賓條撚樣未入應該唔太得

我叫佢唔好入 想測試下無佢個po會唔會火

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

我唔驚殭屍 你點兜

話明得人驚 但你都唔係人 你係lord賓喎